無知一問 universities wifi via y5zone點login.

如上 趕交assignment 求教學 poly 仔